Natoli là hệ thống sản xuất cung cấp balo laptop, balo học sinh | Túi xách | Ví nam, nữ hàng hiệu Việt Nam tiêu chuẩn xuất khẩu Mỹ & Châu Âu . Chuyên kinh doanh sản phẩm như balo laptop, balo du lịch, balo chống nước thấm, balo học sinh, balo thể thao, balo phượt, túi xách, ví, túi đeo chéo, phụ kiện thời trang.
Địa chỉ: 1/4 Nguyễn Hữu Tiến, P. Tây Thạnh, Q. Tân Phú, TP Hồ Chí Minh
Hotline: 0901881777
Email : balonatoli@gmail.com
Website: https://natoli.vn/
Map: https://www.google.com/maps?cid=10716138636648726645
hagtag : #natoli #balonatoli #truongdinhduc #truongthingoc #balo #balolaptop #balodulich #balonam #balonu #balodihoc #balochonggu
My Social:
https://www.facebook.com/BaloNatoli.vn/
https://www.youtube.com/channel/UCaSsy0ao7Ru2x_98SLCTX_Q/
https://twitter.com/BaloNatoli/
https://balonatoli.tumblr.com/
https://www.pinterest.com/balonatoli/
https://about.me/balonatoli/
https://www.linkedin.com/in/balonatoli/